淨係肖建華單野..已經反映香港樓市一定死 !

【本報訊】香港又發生疑似銅鑼灣書店李波事件翻版。海內外多家媒體昨報道，內地金融巨鱷肖建華因涉官場貪腐案，農曆年卅晚被公安及國安從香港挾走，經「非正常渠道」帶返內地，港警方疑有參與。有立法會議員指事件若屬實非常嚴重，一國兩制再遭踐踏。保安局回應指知悉有關報道，事件已由警方跟進，但強調不容許境外執法人員在港執法；警方指1月28日接獲一宗有關在港內地人士的求警協助個案，事主家人其後指事主已致電報平安並要求銷案。事主肖建華昨透過公司發「聲明」，稱自己目前「在國外養病，一切安好」。

有關肖建華疑被挾回內地的報道昨早先見明鏡網和博聞社，指肖於農曆年卅晚在香港被數十名內地公安、國安抓捕，用非正常渠道帶回國內；當時肖身邊有8名保鑣。因為肖掌握太多中共高層商業秘密，當局擔心他向媒體爆料，故採取行動防他亂講。
博聞社指，肖被抓或通過香港警察實施；但也有消息指可能沒通過港警方，而用非正常渠道帶其回國，且「這一手段還會發生在更多外逃人員身上」。昨晚博聞社又發稿，指肖已被挾回內地。
內地騰訊網昨引本港某上市地產公司主席指，與肖關係密切的內地某股份銀行原董事長證實，肖「已經被控制」，該董事長還因自己與肖的關係密切，擔憂自身處境。騰訊又指，肖很長時間不能回大陸，幾個月前其子被北京某中學開除，肖因不能回去簽字，指派監護人代為處理。

最底4百萬(細單位)，馬會一日投注金額已經17億幾！你窮香港人大L把錢，點跌?8．6級地震定海嘯好?

樓市大家由貪曾開始吹衰到現在了，依然䇄立不倒，已經過了幾多年我都唔識數！所以我決定負評上一頁，sorry!